急！有無人係荃灣唔見左隻雀仔！

岩岩收工係荃灣H&M 見到隻雀仔無人理又好驚咁

咁乖咁嘅

好慘 佢好驚

推 點算好

推
有冇放fb?
咩荃灣友嗰啲

有無巴打可以幫手買d包比佢食 佢岩岩係咁食地下d樹枝

佢似乎認定咗你

岩岩佢飛左幾野 似唔識飛 仲撞左牆

推

幫推

好靚

好可愛

你買個倉鼠籠中間插2支木筷子頂住檔先
俾少少水麵包嗰啲 佢咁乖一定有人養緊 可能係上面啲樓飛落嚟

荃灣h&m係咪祈德嗰邊嗰間？

鸚鵡仔好得意

係呀

岩岩唔小心比佢飛走左 應該係草叢入面 不過搵唔到

黎緊搵你

nooooo快啲搵返

扮鷹叫 嚇佢出黎

我仲搵緊佢